# Project_SE
-คอมเม้นให้ลูกค้าสามารถเเสดงความคิดเห็นเเละสามารถตอบได้ 
-อัพเดทโปรโมชั่น ในส่วนนี้ให้กำหนดสิทธิ์คู่กันกับ เเอดมินนะครับ 
ว่าจะทำลูกเล่นเว็บให้ เเต่ผมก็งานยุ่งเหลือเกิน 5555+  เว็บพวกนี้ผมยังไม่ด้ประกอปกันนะครับ  connect เเละ Link เอานะครับ 
